尋晚咁多人都攻唔入，我地真係要輸了........

十萬人行行企企
一遇tg便退後

會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 凌晨大搜捕...今次要輸了... 大搜捕呀!!!

#1 - 今日慘敗....唔夠揪！黑警戰術太勁！

#1 - 就黎輸....開始淡化了.....

#1 - 勇武唔夠，真大鑊，今次就黎輸.......

#1 - 十一遊行又被反對.....唉今次輸得...

除咗唔再捐錢俾無國界醫生之外，我哋可以做多樣野

#SOSHK

拉

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

要將焦點放番喺真普選

台灣「局外人」對香港之觀察：只有香港可以向世界證明一件事

輸了.... 唔夠武器, 我地前線好虧